一場意外，搞掂兩件社會渣滓

64歲的士司機，涉嫌危險駕駛引致他人死亡被捕

尖沙嘴漆咸道南發生奪命車禍。昨深夜約11時50分，一輛私家車沿漆咸道南慢線往海傍方向行駛，至尖東海濱平台對開，司機發現快線有一名男子倒臥地上，立即在距離男子約20米停車及打著死火燈。
同時間一輛空載的士沿快線駛至，司機未有察覺將男子輾過，駛前約30米始停下。男子身體受傷大量出血。救護員到場搶救，送院證實死亡。據稱，的士輾過路中物體，司機停車查看時，赫然發覺是一名男子。64歲姓鄭的士司機涉嫌危險駕駛引致他人死亡被捕，現正被扣留調查。
警方初步調查，死者是一名南亞男子，年約40歲，身高約1.68米，瘦身材，蓄啡短髮，事發時身穿灰色短袖上衣、藍白色長褲及及啡色拖鞋。

口德村村民全面進場

口德邨居民仲未進場

口德村d人睇係咪女渣

究竟係咪我閱讀能力有問題？我居然睇唔明

樓主好DEEP

Gud jaaaab

返中學讀多兩年

是咪即係的士車到個南亞之前佢一早已經瞓左響馬路？

一石二鳥

即係第一架廾停車但唔係停快線?
所以的士狗先車得死佢
咁個私家車停低把撚呀
得返條快線焗下一架車車鳩死隻蝻

你老母 搞到尋晚啲尾班車唔撚見哂 等咗足足半個鐘
你返唔到屋企啫 人地要返屋企架陷家剷

你都on9 有人照車？

其實私家車果幾句係咪多餘？

借刀？

私家車司機應該嚇到尿都瀨埋

唔明，咁私家車停咗去邊？

個南亞佬當條快線係自己張床？

如果架的士可以轆死條友
咁私家車姐係冇擋到

私家車行慢線，的士行快線，人就伏o左o係快線，當然無擋....